知唔知零食物語個名點黎？

零食物語，其實解「寧食勿語」

後生果陣
見到唔合理既事，就會好勇敢咁樣出黎同人理論
就算全世界都反對你所相信既野
你都會覺得事情係有絕對既對錯
只要堅持己見
星星之火 可以爎原
總有日個世界會企喺你果邊

到大個
發現其實好多事冇絕對既對錯
可能你做左好多野 原來都係徒勞無功
因為其他人根本冇興趣去理
只係想過好自己既生活
漸漸地 你都唔想同人拗咁多
寧願留番啖氣 食飽個肚就算

呢個就係「零食物語」既典故

哦

下？